那年六四 午夜片刻 大量人逃亡

那沉默既麻目禁衛駐軍 一槍殺一個

改得幾好喎
不過關我撚事

在那刻 害怕又痛苦的路太多 駐軍一槍殺兩個